msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: NoHackMe Defender\n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-17 12:55+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-17 12:56+0300\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: nohackme-defender.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: ajax.php:10 ajax.php:40
msgid "Parameters are specified incorrectly!"
msgstr "参数指定不正确！"

#: ajax.php:21 ajax.php:51 ajax.php:81
msgid "List updated"
msgstr "列表已更新"

#: ajax.php:24
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: ajax.php:27 ajax.php:54 ajax.php:84
msgid "This functionality is only available to administrators."
msgstr "此功能仅供管理员使用。"

#: ajax.php:57
msgid "Your session has expired. Please log in again on the website."
msgstr "您的会话已过期。请在网站上重新登录。"

#: ajax.php:70
msgid "Invalid parameters specified!"
msgstr "指定的参数无效！"

#: ajax.php:87
msgid "Your session has expired. Please log in to the website again."
msgstr "您的会话已过期。请重新登录网站。"

#: funcs.php:77
msgid "premium"
msgstr "高级"

#: funcs.php:83
msgid ""
"You are using a free version of the plugin. Some functions may be "
"unavailable."
msgstr "您正在使用该插件的免费版本。某些功能可能不可用。"

#: funcs.php:85
msgid "To purchase the paid version of the plugin"
msgstr "要激活插件的全部功能"

#: funcs.php:86
msgid "go to the Premium tab"
msgstr "转到“高级”选项卡"

#: funcs.php:105
msgid ""
"The plugin can automatically detect the visitor's country based on their IP "
"address. To do this, download and place the SxGeo.dat and SxGeo.php files in "
"the \"lib/geo\" folder located inside the plugin folder."
msgstr ""
"该插件可以根据访问者的 IP 地址自动检测访问者所在的国家/地区。为此，请下载 "
"SxGeo.dat 和 SxGeo.php 文件并将其放在插件文件夹内的“lib/geo”文件夹中。"

#: funcs.php:105
msgid "These files can be downloaded from the"
msgstr "这些文件可以从"

#: funcs.php:105
msgid "official Sypex Geo project page"
msgstr "Sypex Geo 官方项目页面"

#: funcs.php:105
msgid ""
"Also, the archive with the SxGeo.dat and SxGeo.php files can be downloaded"
msgstr "此外，可以下载包含SxGeo.dat和SxGeo.php文件的存档"

#: funcs.php:105
msgid "via this link"
msgstr "通过此链接"

#: nohackme-defender.php:153 nohackme-defender.php:696
msgid "Blocked IP"
msgstr "已阻止的 IP"

#: nohackme-defender.php:174
msgid "IP unlocked"
msgstr "IP 已解锁"

#: nohackme-defender.php:193 nohackme-defender.php:590
#: nohackme-defender.php:623 nohackme-defender.php:656
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: nohackme-defender.php:193
msgid "Start of blocking"
msgstr "开始阻止"

#: nohackme-defender.php:193 nohackme-defender.php:590
#: nohackme-defender.php:623 nohackme-defender.php:656
msgid "User country"
msgstr "用户国家/地区"

#: nohackme-defender.php:193
msgid "Blocking reason"
msgstr "阻止原因"

#: nohackme-defender.php:193
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: nohackme-defender.php:218
msgid "Exceeding the number of requests per minute"
msgstr "超过每分钟的请求数"

#: nohackme-defender.php:221
msgid "Exceeding the number of requests in 10 minutes"
msgstr "超过 10 分钟内的请求数"

#: nohackme-defender.php:224
msgid "Exceeding the number of requests for 50 minutes"
msgstr "超过 50 分钟的请求数"

#: nohackme-defender.php:227
msgid "Suspicious data in requests"
msgstr "请求中的可疑数据"

#: nohackme-defender.php:235
msgid "Counter at the time of exceeding:"
msgstr "超过时的计数器："

#: nohackme-defender.php:238
msgid "Suspicious data:"
msgstr "请求中的可疑数据"

#: nohackme-defender.php:241
msgid "Data:"
msgstr "数据:"

#: nohackme-defender.php:252
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: nohackme-defender.php:260
msgid "Everything is fine. No one is blocked"
msgstr "一切都很好。没有人被阻止"

#: nohackme-defender.php:263
msgid ""
"If you want to check if the plugin will block suspicious data, click this "
"button:"
msgstr "如果您想检查插件是否会阻止可疑数据，请单击此按钮："

#: nohackme-defender.php:264
msgid "Block me"
msgstr "已阻止的 IP"

#: nohackme-defender.php:268
msgid "List of suspicious requests"
msgstr "可疑请求列表"

#: nohackme-defender.php:270
msgid ""
"In this section, all suspicious requests that the plugin searches for in the "
"GET and POST parameters sent to the site are presented. When any of the "
"presented requests are detected, the IP address is blocked."
msgstr ""
"在本节中，将显示插件在发送到站点的 GET 和 POST 参数中搜索的所有可疑请求。当检"
"测到任何提出的请求时，IP 地址将被阻止。"

#: nohackme-defender.php:277
msgid "Changing the list is available only in the paid version"
msgstr "更改列表仅在付费版本中可用"

#: nohackme-defender.php:292
msgid "Working with the list is only available in the paid version!"
msgstr "使用列表仅在付费版本中可用！"

#: nohackme-defender.php:304 nohackme-defender.php:396
#: nohackme-defender.php:489
msgid "Value"
msgstr "值"

#: nohackme-defender.php:313 nohackme-defender.php:405
#: nohackme-defender.php:498
msgid "Save changes"
msgstr "保存更改"

#: nohackme-defender.php:314
msgid "Add a row"
msgstr "添加顶行"

#: nohackme-defender.php:318 nohackme-defender.php:410
#: nohackme-defender.php:503
msgid "Restore Defaults"
msgstr "恢复默认值"

#: nohackme-defender.php:325 nohackme-defender.php:416
#: nohackme-defender.php:509
msgid "Are you sure you want to restore the default list?"
msgstr "是否确实要还原默认列表？"

#: nohackme-defender.php:350
msgid "List of suspicious requests not found"
msgstr "未找到可疑请求的列表"

#: nohackme-defender.php:357
msgid "List of Google spider IP ranges"
msgstr "Google 蜘蛛 IP 范围列表"

#: nohackme-defender.php:359
msgid ""
"Ranges from this section are used to form a whitelist of IP addresses if the "
"corresponding checkbox is checked in the plugin settings."
msgstr ""
"如果在插件设置中选中了相应的复选框，则此部分的范围将用于形成 IP 地址白名单。"

#: nohackme-defender.php:366 nohackme-defender.php:459
msgid "Changing the list is only available in the paid version"
msgstr "更改列表仅在付费版本中可用"

#: nohackme-defender.php:384
msgid "Work with the list is available only in the paid version!"
msgstr "使用列表仅在付费版本中可用！"

#: nohackme-defender.php:406 nohackme-defender.php:499
msgid "Add row"
msgstr "添加行"

#: nohackme-defender.php:440 nohackme-defender.php:533
msgid "List of IP ranges not found"
msgstr "未找到的 IP 范围列表"

#: nohackme-defender.php:447
msgid "List of Yandex spider IP ranges"
msgstr "Yandex 蜘蛛 IP 范围列表"

#: nohackme-defender.php:449
msgid ""
"Ranges from this section are used to create a whitelist of IP addresses if "
"the corresponding checkbox is checked in the plugin settings."
msgstr ""
"如果在插件设置中选中了相应的复选框，则此部分的范围用于创建 IP 地址白名单。"

#: nohackme-defender.php:452
msgid ""
"Актуальный список диапазонов адресов поисковых роботов Яндекс можно увидеть"
msgstr ""
"Актуальный список диапазонов адресов поисковых роботов Яндекс можно увидеть"

#: nohackme-defender.php:452
msgid "на этой странице"
msgstr "на этой странице"

#: nohackme-defender.php:477
msgid "Working with the list is available only in the paid version!"
msgstr "使用列表仅在付费版本中可用！"

#: nohackme-defender.php:540
msgid "Top by blocking counters"
msgstr "通过阻止计数器进行顶部"

#: nohackme-defender.php:588
msgid "For 50 minutes"
msgstr "50分钟"

#: nohackme-defender.php:590 nohackme-defender.php:623
#: nohackme-defender.php:656
msgid "Views"
msgstr "查看"

#: nohackme-defender.php:621
msgid "For 10 minutes"
msgstr "持续 10 分钟"

#: nohackme-defender.php:654
msgid "One minute"
msgstr "一分钟"

#: nohackme-defender.php:685
msgid "No data"
msgstr "没有数据"

#: nohackme-defender.php:697
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: nohackme-defender.php:698
msgid "Suspicious requests"
msgstr "多个可疑请求"

#: nohackme-defender.php:699
msgid "Google IP Ranges"
msgstr "Google IP 范围"

#: nohackme-defender.php:700
msgid "Yandex IP Ranges"
msgstr "Yandex IP 范围"

#: nohackme-defender.php:709
msgid "Sorry, you are not allowed to access this page."
msgstr "抱歉，您无权访问此页面。"

#: nohackme-defender.php:721 nohackme-defender.php:1220
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: nohackme-defender.php:723
msgid "Premium Features"
msgstr "高级功能"

#: nohackme-defender.php:725
msgid "Other plugins"
msgstr "其他插件"

#: nohackme-defender.php:727
msgid "Website Development"
msgstr "网站开发"

#: nohackme-defender.php:728
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: nohackme-defender.php:774
msgid "Temporarily disable plugin"
msgstr "暂时禁用插件"

#: nohackme-defender.php:777
msgid ""
"If the checkbox is checked, the plugin will stop tracking and blocking IP "
"addresses, and will also provide access to the site from IP addresses that "
"are already blocked."
msgstr ""
"如果选中该复选框，插件将停止跟踪和阻止 IP 地址，并且还将提供从已阻止的 IP 地"
"址访问站点。"

#: nohackme-defender.php:781
msgid "Cancel current IP blocking if there is a GET parameter"
msgstr "如果存在 GET 参数，则取消当前 IP 阻止"

#: nohackme-defender.php:783
msgid ""
"Specify the GET parameter that can be entered to remove the current IP from "
"the list of blocked ones."
msgstr "指定可以输入的 GET 参数，以从阻止的 IP 列表中删除当前 IP。"

#: nohackme-defender.php:788
msgid "For example:"
msgstr "例如："

#: nohackme-defender.php:788 nohackme-defender.php:791
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: nohackme-defender.php:791
msgid ""
"That is, if this GET parameter is specified in the field, then in case of "
"blocking your IP, you will be able to unblock it by opening the URL: "
msgstr ""
"也就是说，如果在字段中指定了此 GET 参数，那么在阻止您的 IP 的情况下，您将能够"
"通过打开 URL 来取消阻止它："

#: nohackme-defender.php:798
msgid "Message for blocked IPs"
msgstr "被阻止的 IP 的消息"

#: nohackme-defender.php:815
msgid "How many days to block IP"
msgstr "阻止 IP 的天数"

#: nohackme-defender.php:819
msgid "Whitelists"
msgstr "白名单"

#: nohackme-defender.php:819
msgid ""
"Whitelists allow disabling the check for the number of requests to the site "
"within a certain time period for specific IPs."
msgstr "白名单允许禁用对特定 IP 在特定时间段内对站点的请求数的检查。"

#: nohackme-defender.php:825
msgid "Whitelist of IP addresses"
msgstr "IP地址白名单"

#. translators: %s: IP address of the current user
#: nohackme-defender.php:828
msgid "The specified IP addresses will not be blocked by the plugin."
msgstr "指定的 IP 地址不会件阻止。"

#: nohackme-defender.php:828
msgid "Each IP from a new line"
msgstr "每个 IP 来自一个新行"

#: nohackme-defender.php:828
#, php-format
msgid "Your current IP: %s"
msgstr "您当前的 IP：%s"

#. translators: %s: IP address of your site
#: nohackme-defender.php:831
#, php-format
msgid "IP address of your site: %s"
msgstr "您网站的 IP 地址：%s"

#: nohackme-defender.php:837
msgid "Do not block Google robots"
msgstr "不要屏蔽 Google 漫游器"

#: nohackme-defender.php:840
msgid "The list includes well-known IP address ranges of Google."
msgstr "该列表包括 Google 的知名 IP 地址范围。"

#: nohackme-defender.php:840 nohackme-defender.php:850
msgid "Change the list of ranges"
msgstr "更改范围列表"

#: nohackme-defender.php:847
msgid "Do not block Yandex robots"
msgstr "不要阻止 Yandex 机器人"

#: nohackme-defender.php:850
msgid "The list of addresses is taken from the official Yandex page:"
msgstr "地址列表取自 Yandex 官方页面："

#: nohackme-defender.php:857
msgid "White list User Agent"
msgstr "White list User Agent"

#: nohackme-defender.php:859
msgid ""
"Requests with the specified User Agent will not be blocked by the plugin."
msgstr ""
"Requests with the specified User Agent will not be blocked by the plugin."

#: nohackme-defender.php:859
msgid "View a list of popular User Agents"
msgstr "View a list of popular User Agents"

#: nohackme-defender.php:859
msgid ""
"Each User Agent on a new line. It is not necessary to specify the entire "
"User Agent - the plugin checks for the presence of the specified string in "
"the request User Agent"
msgstr ""
"Each User Agent on a new line. It is not necessary to specify the entire "
"User Agent - the plugin checks for the presence of the specified string in "
"the request User Agent"

#: nohackme-defender.php:859
msgid ""
"ATTENTION!!! An attacker can specify any User Agent for their request. Thus, "
"they can easily pretend to be a Google or Yandex robot if you add these "
"robots' User Agents to the whitelist."
msgstr ""
"ATTENTION!!! An attacker can specify any User Agent for their request. Thus, "
"they can easily pretend to be a Google or Yandex robot if you add these "
"robots’ User Agents to the whitelist."

#: nohackme-defender.php:899
msgid "Max number of requests"
msgstr "最大请求数"

#: nohackme-defender.php:902
msgid "Per 1 minute"
msgstr "每 1 分钟"

#: nohackme-defender.php:904
msgid "Block IP if there are this many or more requests within one minute"
msgstr "如果在一分钟内有这么多或更多请求，则阻止 IP"

#: nohackme-defender.php:909
msgid "Per 10 minutes"
msgstr "每 10 分钟"

#: nohackme-defender.php:911
msgid "Block IP if there are this many or more requests within ten minutes"
msgstr "如果在十分钟内有这么多或更多请求，则阻止 IP"

#: nohackme-defender.php:916
msgid "Per 50 minutes"
msgstr "每 50 分钟"

#: nohackme-defender.php:918
msgid "Block IP if there are this many or more requests within fifty minutes"
msgstr "如果在 50 分钟内有这么多或更多请求，则阻止 IP"

#: nohackme-defender.php:925 nohackme-defender.php:954
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: nohackme-defender.php:947
msgid "License key"
msgstr "许可证密钥"

#: nohackme-defender.php:950
msgid "Enter the license key to activate premium features."
msgstr "输入许可证密钥以激活高级功能。"

#: nohackme-defender.php:960
msgid "You have a paid version of the plugin."
msgstr "您有该插件的付费版本。"

#: nohackme-defender.php:963
msgid "Thank you for your purchase!"
msgstr "感谢您的购买！"

#: nohackme-defender.php:971
msgid "The cost of the premium version of the plugin"
msgstr "插件高级版的费用"

#: nohackme-defender.php:974
msgid ""
"For inquiries about purchasing the paid version of the plugin, write to the "
"email"
msgstr "有关购买该插件付费版本的查询，请发送电子邮件至"

#: nohackme-defender.php:981
msgid ""
"By purchasing the plugin, you will get the opportunity to use the following "
"premium features:"
msgstr "通过购买插件，您将有机会使用以下高级功能："

#: nohackme-defender.php:985
msgid ""
"The ability to add ranges of IP addresses belonging to Google and Yandex "
"search engine crawlers to the whitelist with just two checkboxes."
msgstr ""
"只需两个复选框即可将属于 Google 和 Yandex 搜索引擎爬虫的 IP 地址范围添加到白"
"名单中。"

#: nohackme-defender.php:988
msgid "Edit the list of IP ranges owned by Google spiders."
msgstr "编辑 Google 蜘蛛拥有的 IP 范围列表。"

#: nohackme-defender.php:991
msgid "Edit the list of IP ranges owned by Yandex spiders."
msgstr "编辑 Yandex 蜘蛛拥有的 IP 范围列表。"

#: nohackme-defender.php:994
msgid ""
"Edit the list of data that, when detected, the request is considered "
"suspicious and its blocking is performed."
msgstr "编辑数据列表，当检测到该请求时，该请求将被视为可疑请求并执行其阻止。"

#: nohackme-defender.php:1129
msgid ""
"To work with the NoHackMe Defender plugin, you need to add the following "
"lines to your wp-config.php file located in the root of the site:"
msgstr ""
"要使用NoHackMe Defender插件，您需要将以下行添加到位于站点根目录的wp-config."
"php文件中："

#: nohackme-defender.php:1131
msgid "Add them to the wp-config.php file after the line"
msgstr "将它们添加到 wp-config.php 文件的行之后"

#: nohackme-defender.php:1131
msgid "(on the next line)"
msgstr "（在下一行）"

#: nohackme-defender.php:1132
msgid "Unfortunately, it was not possible to do this automatically."
msgstr "不幸的是，不可能自动执行此操作。"

#: nohackme-defender.php:1210
#, php-format
msgid ""
"Before activating the premium version of the \"%s\" plugin, please remember "
"to deactivate the free version."
msgstr "在激活“%s”插件的高级版本之前，请记住停用免费版本。"

#: nohackme-defender_premium.php:6
msgid "Changes saved."
msgstr "更改已保存。"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "NoHackMe Defender"
msgstr "NoHackMe Defender（无黑客防御者）"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://needtome.com/nohackme/"
msgstr "https://needtome.com/nohackme/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"NoHackMe Defender ensures your WordPress site's safety by blocking IP "
"addresses upon receiving suspicious requests or too many requests from a "
"single IP in a certain period. Keep hackers at bay with efficient real-time "
"monitoring and security enforcement. Sponsors of plugin development: <a "
"href=\"https://malinovsky.io\">malinovsky.io</a>, <a href=\"https://gloap."
"net\">gloap.net</a>, <a href=\"https://gloapm.com\">gloapm.com</a>, <a "
"href=\"https://imgai.art\">imgai.art</a>"
msgstr ""
"NoHackMe Defender 通过在一定时期内收到来自单个 IP 的可疑请求或过多请求时阻止 "
"IP 地址来确保您的 WordPress 网站的安全。通过高效的实时监控和安全实施，将黑客"
"拒之门外。插件开发赞助商：<a href=\"https://malinovsky.io\">malinovsky.io</"
"a>、<a href=\"https://gloap.net\">gloap.net</a>、<a href=\"https://gloapm."
"com\">gloapm.com</a><a href=\"https://imgai.art\">、imgai.art</a>"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Parad0x <paraz0n3@gmail.com>"
msgstr "Parad0x <paraz0n3@gmail.com>"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.linkedin.com/in/roman-klymenko-parad0x/"
msgstr "https://www.linkedin.com/in/roman-klymenko-parad0x/"

#~ msgid "enter license key"
#~ msgstr "输入许可证密钥"

#~ msgid "noHackMe Defender"
#~ msgstr "noHackMe Defender（无黑客防御者）"

#~ msgid "https://kra.name"
#~ msgstr "https://kra.name"
